好彩我22年先考DSE姐

吾洗同班啊叔一齊考

老屎忽
走啦 連登唔需要你

而家d 10後
利申：00後

d 10後好吾涯得

禾一日做甘多功課都叫吾捱得

而家啲00後

利申:10後

你地d 10後仲系到用尿片我已經食緊m記啦

10後冇遇過風浪系到嘈
我就經歷過金融海嘯啦

系

有三個90後啊叔啊嬸負皮

又多個

唔知班20後會唔會無我地咁叻呢
利申：10後

你地都垃圾 佢地

好多廢老負皮

小妹求咁多位哥哥高抬貴手

啊嬸你走啦

禾地10後刀剌殺
你系米食L刀懵左牙

我二八

我take左Econ同PA

上面果班真10後定假10後
奶都未撚戒學人上連登？

啊叔 你走啦

禾典解系假10後尼
禾做晒d功課老母先比禾挽加
sorry for 1999